# AI/2 Hotel
## The Semi-Autonomous Inteligent Hotel

## Zależności
### VCPKG
Menager zależności - potrzebny do zainstalowania CPPRestSDK, więc instalujemy jako pierwsze
https://github.com/Microsoft/vcpkg

### CPPRestSDK
Klient REST API
https://github.com/Microsoft/cpprestsdk 

dokumentacja:
https://microsoft.github.io/cpprestsdk/namespaces.html